澄清一下.我淨係得呢一個AC同22nd child

果d其他言峰綺禮系列與我無任何關係
希望大家唔好殺錯人

撐阿狗手足

今次我撐樓主 出邊個毒瘤

留名睇果個走埋入黎
一家團聚就岩

雲加呢排興玩反cup 我小心臟受唔起啊

係咪你開架哈sky

邊撚個咁得閒搞你呀

yes

枉我同連仔引薦你做下一任動物台台主....

想join 2lai集團 點入行

幫我捉鬼好過啦

係咪高登同一條友黎?